點整純音樂既光碟？

急用,因為報左個歌唱比賽 有冇巴絲教下我，many thanks

大部分燒碟程式都有類似既功能

有冇話邊隻software介紹下 聽日返到學校即刻整
聲源你地會喺邊度搵？youtube果d音質好差